[桌球] World Snooker Championship (5) 應該最後一個post

3/5 - 6/5 Semifinals (Best of 33)
4/5
17:00
Kyren Wilson v John Higgins Session 2

21:30
Barry Hawkins v Mark Williams Session 2

5/5
02:00
Kyren Wilson v John Higgins Session 3

17:00
Barry Hawkins v Mark Williams Session 3

21:30
Kyren Wilson v John Higgins Final Session

6/5
02:00
Barry Hawkins v Mark Williams Final Session

6/5 - 8/5 Final (Best of 35)
6/5 21:00 Session 1
7/5 02:00 Session 2
7/5 21:00 Session 3
8/5 02:00 Final Session

手機粗粗地開住先

lm

留名

Lm

話說oso selby好似一齊係eurosports做評述？
以前關係唔係好差咩 依家見佢地關係幾好咁

15年oso已經轉哂口風
話佢真champion,現役好少人有大賽心理
16年係咁玩147 tour,有時有selby,white,kyren

所以應該fd底咗

準備開波
利申 撐kyren wilson

要double了

堅叔放水

屌kyren呢個safety

5:4

堅叔個個少少唔在狀態

k仔要把握呢個session, 堅叔放晒水

係咪10點開波太早，堅叔好似未訓醒

長久戰真係不利老將

佢連打左最少四日

由8強打到決賽嘅話要連打7日11節

Miss it like Marco

堅叔心諗打得咁鳩都有一局

k仔一笑個樣就變左

原來你講呢段

K仔做乜鳩

睇左咁多局 堅叔D汁雞能力真係世界第一

-6執埋雞

wilson囉到呢局啦掛

永遠超分波都會.........

free up black啦
無事掛

KO

hehe

Wilson由上節到依家起碼有3局應該贏嘅輸左，而家落後5:7都算好彩

真, on99

既然個白波搏完返唔到枱上方，咁不如細力d換高d準度啦

咁ge safety

higgins洗唔洗咁博

7:6

dt有啲無聊....

WILSON睇黎又送番局 明明台上冇乜大難題

其實幾難打 要圍黑靚位

blue

Higgins black

打PINK校失位

太多check side

唉Wilson
Higgins依個section冇乜feel都追唔到

走喇k仔我唔想搞大佢

new post lm wilson gogogo

希堅c假到出汁
上局pink較黑已經好撚假
呢局專登係個pack度唧一隻出黎俾人

8:7啦

tough green了
今日wilson rest麻麻地

hi你, 即係9:7啦

咦今日追返啦喎

睇堅叔打波係一種享受

本身勝GA都輸 輸自己 打毛咩

9:7

準備反杯

k仔輸自己

駁唔到
就算long game唔得, 啲tactic都係完美

上屆都開到8個post....
今年semi 無晒oso, -6, ding
我諗最多6個...

真
佢啲cue ball control真係首屈一指

成日將個pack搞到puzzle咁, 人地點打阿

Mark

睇緊

Barry

5-5

M 字頭大戰

搞乜BBC red button 播唱歌

BBC one

6:6啦應該

...

靚西

打機咁打

where's the cueball going!!!

Mark Williams 好勁

單頭王波去到43歲回春都幾西利

就算堅叔入決賽都好，由tournament開始已經睇好老威贏
堅叔好飄忽尤其今個賽季，好難決賽三十幾個frame都keep到
反而老威成季打都好穩定，心理好狀態又好

個人覺得如果higgins 入決賽, Williams會比鷹王更加頂得住同higgins慢慢磨

而家係咪live緊 now冇live個謤誌ge？

yes interval now

just started again

有無link bbc播左勁耐歌

fb search agtv 4u

williams差少少

BBC one 呀

thx bro

鷹王心理質素都幾差 次次決賽都含

二奶命

所以今場可以睇高一線 專幫人開路

睇黎鷹王呢cue可以超分

willian

打到幾多完session 現在加埋14局

4
聽日兩個session, match to 17

打多兩局

呢個session多兩個frame

睇黎鷹王下cue可以超分

支持鷹王

其實個花名點黎？

btw 班o靚妹球證無曬影

hawkins....

9:6了

on9即燈

9:6

williams 面都紅哂

諗起NBA隻鷹

燈

Sor 燈左

呢個球證好大頭蝦

囡囡估球證始終

又重建了

Michaela Tabb

mark準到

無運 willson 起2個紅波走出黎

williams

下一隊76人

9:7
hawkins lead

9-7 燈下先

好彩追反局 唔係聽日無野睇

完 等睇堅叔打波

準備了

good opening

century

K wilson呢節出黎心理同心態調整都好過第二節，堅叔再唔快d搵返狀態，呢節可能會被反超

不過堅叔都好準

追極都追唔到

兩個朝早係咪未訓醒 今節準左好多

11:8

唔好散啊 芥蘭

睇來11:9
永遠差兩局

第一次打世錦4強keep住兩局差冇比堅叔走甩其實唔算差
最衰係第二節把握唔好

覺得kyren大賽心理真係好好

又再有3局局差

睇來又係差兩局

century~

會唔會有147 呢

12:11

點解咁多人撐芥蘭

純粹唔想拉得咁開 聽日無野睇啫

Higgins仲未有century

有機會century 都留返精神到決賽算, 夠勝就算

兩場都係兩局之差，令今日仲有觀賞價值

夠贏咪得

Wilson要熱血反cup呀

我真撐阿
咁三老退落來, 我迷oso, 之後就丁
後生來講我都係睇kyren同yan bingtao

唔係後生黎講睇
係後生球手得kyren同肥丙
仲要趙心童已經收左皮，揾多半個新人都冇

slessor

重有個變返好唔入流的mcgill
完全同意, 其實真係超青黃不接
我唔捧kyren都唔知可以撐邊個

有年Oliver Lines打uk打到幾入, 贏埋Trump
點知季尾影都無埋
新一代真係

come on mark

睇黎鷹王呢cue可以爆分

10:8

有啲磨

呢cue鷹王超分

有無人覺得正
我覺得好正, 好似幾好波

鷹王入到決賽會唔會比希叔屌打

呢cue鷹王都超到分

不了 因為wilson會贏

mark williams呢cue超唔到分

鷹王呢cue實超到分

mark unlucky

趙心童因咩事收皮

巴梨好鬼勁

要12:11了

兩場4強都好緊湊

mjw 今日無long pot

鷹王超分喇肯定

hawkins 左右互博 ?

higgins 幾時再打?

13:11

九點半

又係永遠差兩局

意思應該係wsc收皮je

堅叔

同隔離一樣

芥蘭應該係呢幾年打得最好嘅新人

mcgill有年勁過
之後
Michael white囉同埋, 不過都係

仲有Jack哥囉

不過上場都係畀堅叔屠

但芥蘭可以同堅叔 Allen佢地打得平分秋色

所以我先話佢喺新人入面打得最好

我buy架
基本上都無新人
打極都係差兩局都收貨了

未來係佢的

30當立 等睇芥蘭prime嗰陣

趙心童因為排名低而失去職業資格，但以佢實力係cue school打番入tour應該輕易而舉

屌原來out埋64

147 Higgins?

147 ？

無了, 好難拆

仲要MISS RED

冇了

呢個frame無ga啦
5分鐘後再望下個frame

又追返一局

tvcatchup好lag

粒藍都拍手？
啲觀眾做乜鳩

發生咩事？

啲細路郁太多, 有啲distract
higgins叫佢地同其他人調位

細路鬼識睇桌球

You out

諗起bingham指9住個photographer

我就係指呢樣

唔係表達啲咩
好似係華人, 仲要個阿爸幫佢兩個dress up哂snooker衫

估唔到miss呢下rest

比選手指住叫佢調位
瘀爆

屌
幾歲到？
真係唔識教就唔好生/
唔好強加阿爸啲興趣落細路度

兩個都爭啲運

堅叔原來今輪冇century
50+都係得7cue

諗起堅叔比人查完假波嗰年禁完賽出嚟打番比觀眾話佢打假波

係 打到咁上下就set ball

Kyren好aggressive..

好仆街
最後higgins贏定輸

贏埋冠軍
2011年

為咗錢

最後Mark William個樣

wilson

屌你地燈到有

8,9歲
睇咗眼

笑到

一講即刻有

頭先嗰球cue ball control準撚到

啱啱好停咗喺兩隻red後面 直線落袋

連登仔燈力驚人

清埋台 136

咁搏命

睇好15:13
又差兩局

睇到都嚇一嚇

芥蘭呢球有機追返一局

睇埋炸唔炸到堆red

講完呢句就失誤

gg

未必

但跟住又返返來

perfect long red, end game啦掛

long pot入埋

都係唔講嘢了 廢事陣間燈走埋

15:13

佢粒tip有膠水係銅咀?

Wilson粒tip好似幾傷下 撚咁耐

我仲以為佢撻Q撻傷咗

撻傷應該唔會用手指刮

不過有膠水都唔會依家先有

見過Robertson用手+chalk刮

利申唔識

應該多咗啲出嚟 或者個型凹咗入去？

撻cue粒tip會向外突出黎闊過個銅咀 咁樣正常係會用手指推返平佢

呢球set ball

啱啱好
3 cusion+Touching red

現場好似撐k仔多d

新人+落後

旁述話現場多數Scottish
但芥蘭都有Army of fans here

堅叔開始攰 捽眼

又要靠呢樣了

呢cue 堅叔一定超分

老咗唔夠stamina

揸住match point

16:13

呢cue 100度都幾癲
幾要修正，key 波一流

又燈咗舖centry出嚟

呢啲完全級數
比著kyren一定清唔到

打條撚咩
一俾人追, 就出態
完全皇者心態

頭幾cue係咁鬥set
睇得出堅叔係無咁好態

打心理戰（？）

比希望你然後再打個centry出嚟

屌

一講完就開波打個long pot

有無咁準

完全要clinch a frame就做到

準備握手

要完了

睇堅叔啲cue ball control真係好舒服

簡直完美

芥蘭個樣：🙄

芥蘭吸吸經
下年dominate個season

42歲人連續兩年Final

得堅叔同奧蘇會睇得咁舒服
每球都知自己想點，個波好似放落去咁

John vs Barry

奧蘇都係
但有時會睇到趕收工咁

好過某球星

In 堅叔 we 7s

芥蘭下年加油
仲後生 大把世界

邊個？ Trump？

點撐kyren都好
higgins a better player by miles, 所以決賽努力
可以打Mark Williams就好

堅叔第3節開始準撚到仆街 幾次遠枱痴cusion都可以變成 1Q game...
Kyren 後生大把世界，今場頂得住壓力冇比堅叔走甩，除左證明實力仲有大賽能力

女球星
逐cue逐cue打，一步一步咁諗😂

Higgins vs Williams就真係經典

屌 女子桌球真係差幾皮
腦構造同思考方式唔同
空間感，計幾何無男人諗得咁精準同快

半夜起身
MJW

得桌球可以完美呈現男同女之間既差距

諗諗下 好似無咩運動係女性完全佔優？

開心既係有得再睇75三傑大戰
但又更覺得青黃不接 黎緊堆後生要靠大陸果班頂住了

女權運動

係

鷹王心諗今次仆街喇

Feminism is cancer
除咗識鳩叫Patriarchy之外乜都唔識

大陸其實一樣冇人
咁多年出過咁多個都係得肥丙真係上到位
完全想像唔到奧蘇堅叔退落黎之後球壇會點

新一代係selby，murphy 站穩陣腳
小丁心理質素差
robertson 度王之後沉咗
trump 白波走位冇進步

芥蘭應該可以Dominate打後5-10年

當然大陸班人如果仲係靠唔讀書齋打波嘅訓練模式

我覺得就無咁易出第二個Ding

唔洗佢兩個啦
鷹王入都夠凸顯到青黃不接呢樣野
情況同六七八十頭年代一樣

murphy都就36歲 轉行打golf

murphy冇架啦，十年前後都係比上不足比下有餘，偶有佳作
再者佢兩個話新都唔係新
小丁近幾年直程好似半放棄咁

呢一代打後除咗芥蘭真係up唔出邊個prospect

吳安儀 就快打Q school堂堂正正打男子tour

我唯有寄望呢幾個毛都未生齊既小朋友
幼齒成材
Jackson Page
Robbie McGuigan (Mark Allen繼仔)
Westley Cooper (唔見影一年 唔知依家點)

除左page之外未聽過

McGuigan方向都有報

默默支持 堅叔已進 仲差一個 好驚 燈死心水了

allen 老婆

以前仲有個shane castle, 差啲贏過selby, 有左右手
屌13年後就失蹤了

直程無印象

youtube仲有, 不過睇來都真係廢事
jackson page都ok, 咁後生

開波了要

賽前訪問

攬頭攬頸

差咁遠....
諗起murphy

靚波

O M G
Shot of the championship

cls

cls shot
on9

老威

trick shot到

Shot of the championship of recent five or six years都得

btw (5)應該真係Last post

上年Murphy嗰cue癲啲

屌 啱啱沖完涼miss咗

呢球黑竟然甩

個人意見, 呢cue癲啲
上年預兩cushion, 但淨諗白波位
今年一cushion, 但諗埋白波點打到紅走cushion

放心, 實大把片
world snooker association應該都會即刻upload

cls again

同意 呢球癲啲+1

巴打有心
睇直播總係會震撼啲

13:12

cls黃添

唯有聽返dt大叫

又Miss 黑柴

molamola 14:11

有冇高質英文旁述直播

??

tvcatchup 睇bbc

原本想訓, mw打呢局精彩到
就算hawkins想囉table time的清枱都好靚
點算好

巴打睇到未

睇到

red撞red嗰球

但最後打唔入黑柴 原本有機反cup

自膠
13:12

啊唔係, 問緊Lagavulin睇到mw個球未

睇到

頭先重播 真係世界級

咪miss黑柴阿屌

嚟啦13:13

想睇堅叔打MJW

Sor自作多情
老威又要起break了

今年老威真係搶晒鏡

no look射,閉眼射,無手放係台打咩仔波,幾個hard shot既plant

小危了

頭先 hawkins 仲出來打拎table time 有啲冇風度 佢又唔係連輸咗幾局完全冇埋台機會, 只係呢個session 先係第一局 唔洗咁樣姐

全個world snooker fb都係佢

講完又燈

未必嘅
有時新session, 佢地都會試試
中場盪完枱布, 可能pace有小小唔同
我中立啦, 唔識分

氣勢 好似係

Mark will on fire

cls long pot

準撚到

但set咗自己癡cu波

威廉絲突然後生咗20 年，痴咗線

打blue再做safety都得啦其實

鷹王睇落都幾fit

miss 曬埋Pack -6較到個隻紅波

頭先嗰球都幾危

靚波嚟
咁都打到入袋

-6較
-6拆

cue ball control都係差少少

今次仲唔斷
awkward position

鷹王啲波一年穩過一年

鷹王又要超分啦

今次仲唔斷.......中袋red

炸唔開3粒red=set

同Mark Will鬥set輸多贏少喎

Oh 兩個都唔入中袋

磨了

失誤
Hawkins chance

唔入

旁述：Come on Mark

都係唔入

cut唔到

Hawkins

無free ball?

如果撻死就好笑

右邊個隻紅波唔係睇曬咩?

屌我睇睇下miss咗仲有隻紅

差啲 睇到心都離一離

end
14:12

超分了

球證唔記得擺波

讀frame都錯埋

呢球真係

完埋呢局訓了, 早起
re rack了~

重開

好彩聽日星期日

咁都無事

wow

Mark Will long pot

wtf

唉輸自己

唉

sad 反而係近台失誤

Mark will 睇落似出局，難既比佢入到
易既就炒多

wow竟然咁發展

兩條友鬥自爆

得啲cracking shots有撚用
Miss埋呢啲

如果爆tip就玩完了

壓力

Hawkins粒tip好似傷咗

贏呢局真係hawkins送

準備15-12

送

14:13

其實我覺得 mjw 嘅體力頂唔到啦 佢除左第一局之外都打唔起

壓力去了鷹度了

hi你咩

又自爆 屌

啲準度一時一樣

又黎

14:14

有冇mid section休息？

終於追番平

休緊

五局三勝

嚇死
無啦啦播intro

final 緊？

自膠

互派膠

1515

呢場真心好睇

好撚正 一齊手緊

四十歲身體二十歲準度

1516

無得睇？？

好緊張 又眼訓

Mjw

mjw 17:15

最後個波差d奶野

鷹王都算係咁
上三次入SF都比人SM

都係堅叔啦

因為oso ding 賓 沙比 trump 果啲狀態返哂黎 , 今次反而無哂

全力支持mark williams

好彩威廉斯贏到, 冠軍級人馬對撼至有睇頭, 鶴健士入到決賽唔使打第四節。

再一次睇到三傑 會師決賽
好夢幻

兩個都鍾意

支持 mark William 依兩年先打返起

支持堅叔

仲以為11年迴光返照 之後會再一沉不起 估唔到今年又打番起

撐堅叔

典型鷹王，關鍵時候一定choked

Williams

堅叔贏到就平奧蘇5冠 可能仲激返起奧蘇鬥志
老威贏到就破Alex Higgins贏兩次世錦相隔10年既紀錄 仲有得睇裸跑

好難揀

想睇裸跑多啲

祼跑係咩事？

schedule到日日打真係好攰

贏咗就唔著衫去記者會

膺王最後可以連輸3局

老威好搞笑

今晚9點

williams 上次贏都仲讀緊書......

打舖75經典對決
唔知撐邊個好

Mark for sure

係咪9點開波

William

全力支持祼體

個intro 幾正

BBC 啲preview 好撚高質

好似返左十幾年前

好熱血

好似冇乜人睇咁

支持williams裸體

人生冇幾可見到兩個老野 打WSC final
一定要睇

3條友掃左9個RANKING TITLE 是否可悲

同意 平時唔會睇2點果節 今場一定睇

呢個球季20個ranking
三個老野拎咗一半

williams first blood

Williams 1:0

堅叔精氣用完

燈la

班後生唔夠打 無計架

我都覺

Cls手唔定少少都foul pink+red touching ball

依球「之」 shot 都好勁

又黎cls shot

Williams好撚堅

想問下堅叔同威叔幾歲轉職業

好似係1992

好易記
75三傑一齊92年turn pro

Wtf

冇運

mark 2:0

27 歲 ? 由細打到大

2:0

屌你

食糖

食野

17歲啊 巴打

食糖 , 威叔比糖佢果個人好似有介紹過

就咁擺係枱之後食

係 頂

食完long pot

17?

堅叔假波mode

now 旁述果到有條友好似好唔like mark 甘

睇緊bbc

偉明定李海強個FD
BTW聽唔出

屌 又食

呢條友睇左好多年

Mark口痕到

呢cue要century 了

Sor囉

呢兩個禮拜未見過堅叔打到咁嘅樣

0 3

輸=假波
勝=世界第一

堅叔今日冇乜態

又合埋眼入波 笑死

威叔食左運氣糖 燈

唔使sor
我支持老威

屌，無睇到

奧蘇係度練咩波

上次合埋眼個次我已經笑死
遲下睇番啦

Eurosport?

其實我都係 不過頭先嗰個frame差啲就跌

頭先隻front arm教學學到野

john higgins要著藍色背心先得

唔似有cam

威叔上場好似未試過過百度？

練波？佢嚟緊同allen打表演賽

唔是出咗局就唔比用練波室咩

由打k仔開始好似無

堅叔呢cue超到分

k 仔邊個都唔知了

4:0

專業燈

堅叔= =

k仔係kyren

unlucky

燈到

有中kick?

堅叔今晚有2:6都執到

堅叔好似好大壓力咁= =

堅叔打完飛機黎 ?

屌牙 又燈

專燈 Come on Mark!

堅叔打完wilson冇力？

75 3子最想睇都係堅叔對osu

堅叔啊

Come on John

燈燈燈燈燈燈燈

安慰自己：戰略嚟

Mark入嗰間咩房黎？

其實佢打k仔既時候都已經無乜力 打完仲無

個觀眾係咪9衝去買糖

假波

今晚威廉一定 8:0

依場假波個cost好大喎

最後一節咩時間

唔好亂燈

個誘因可以係乜

Final都假波

唔通連堅叔都想睇Mark Will裸跑

為左睇裸跑

睇Mark裸跑

肯定係堅叔幫williams打完飛機黎 堅叔無曬力 而williams依家好爽好順

堅叔喊

係咪應該調返轉 射完無力

上年仲記成初頭6:0 沙皮 ,
初頭諗沙皮實收皮點知打後堅叔係咁MISS black ball

提到佢老豆死左同其他家人 應該係前排訪問

higgins個仔都幾似佢

好似係之前佢老豆瓜左 但係贏冠軍 唔知有無聽錯

今日打幾場?

06/05 21:00 決賽(1) 希堅斯 對 威廉斯
07/05 02:00 決賽(2) 希堅斯 對 威廉斯
07/05 21:00 決賽(3) 希堅斯 對 威廉斯
08/05 02:00 決賽(4) 希堅斯 對 威廉斯

bbc真係播得幾好睇

堅叔 free ball

國民直接出糧嘅電視台 信心保證

屌

.......冇眼睇 又派膠

d人已經排隊買下年飛 想搵次去現場睇

Foul

掂唔到

張檯慢左

williams 應該可以3個session ko

啱啱開始睇
堅叔搞乜

我建議間糖果公司搵mjw代言

堅叔呢cue過百

超分

上面睇到話咩堅叔睇mark will祼跑
咩事

佢打完ali carter之後個press conference話贏左就唔著衫出席記者會

堅係假波

威叔終於過百

斷咗cue
過唔到百

威叔終於過百五十

其實都打得幾快

147

燈？

堅叔呢cue實超分

第幾次

呢場第二次 未計前幾日

兩次都得

dup入

睇堅叔打波球球都好肉緊

有冇興趣組團過去睇？ 我都諗左好多年 冇行動過

仲讀緊書無乜錢

我覺得睇Masters好過WSC
起碼Masters Top16有野睇

上年去咗上海看大師賽，有幸見過williams個場

冇諗過wsc但有諗過masters
因為17日真係太長
場細四強final又難買
但過到去剩係睇到頭兩輪又無乜癮

唔知下年傅家俊仲有無top16 咁岩睇佢就可以9吹

9叫 打錯

堅叔呢cue實超到分

大叫Come on Marco

又嚟

又想燈我堅叔

-6俊 come on!

3:5

咁既態後年都未必得

佢聽到應該會幾開心

有香港人嚟撐佢

後年退左役喇

對眼

唔知仲有幾多年打到

真？

上年好似有個阿嬸喊「傅家俊加油!」

燈下

難分真與假

又dup入

仲要反手

williams 5:3 higgins

清台

自膠 差粒黑柴

今晚堅叔11:5 mjw

2點

呢下幾有信心
正路埋cool 紅波都留返嚟做protection

威廉第二節一定連贏八局

除定衫都得了

佢個心眼好似好癲咁

咁又係 first 2 round 唔啦 唔想有兩張台 e 邊好靜打緊 對面係度拍手掌

見到威廉斯打得咁好 好感動
鐘意佢好耐

打咁密既

0200又打過

決賽一日打兩個session

訓先，聽日再撐威 come on mark

卡神

今日堅叔粒白波唔聽使

好撚磨阿

推來推去

大家都起唔到break 係到推紅波

過百

5:7

7:7

我係咪睇錯點解見到卡神

威叔過百

有冇人覺得呀mark 叔好似黃秋生？

呢節打到幾時？

似

應該打埋依局 每8局一次

好似係打9 frame

7:9

希望有7:10

7:10

今年champ應該係Mark

堅叔明知對正袋口咁樣發力撞埋去

頭先果個點解為，好似只可以set snooker 非同紅痴埋一齊

訓先 今晚

仲諗住有精彩拆局睇

睇黎mark要裸體開記者會lu

佢都係想咁姐

希堅c第一節打假等莊家收錢
今晚應該會認真反超

假

志偉 vs. 秋生

米八三嘅志偉

14年決賽沙比落後7:10，第2日反勝左oso

yes,真係唔代表啲咩

上次都係咁

今晚幾點?

第3節 9點
第4節 2點

9點手機睇
2點返來

今晚威廉又準備多個冠軍喇

marco fu第18了~

上唔返架啦

下季勤力D打多D比賽排名應該可以keep到頭20，佢以前放棄好多低獎金比賽，高獎金果D又一輪游，搞到兩頭唔到岸

其實11年 Higgins就係落後7:10 反勝Trump

請問巴打一陣個埸有無link

World snooker fb

Thx
Lag到死
幾秒停

john safety success得70%

fluke

威叔

屌 唔記得開波

7v11

kick

中晒kick

小磨了
磨局反而higgins有機

靚

又咪埋眼
老威做乜野成日咁做

mark又玩波了

又合埋眼

佢咁鍾意合埋眼打

想問大家tvcatchup lag唔lag

唔lag

oh我網絡麻麻地

我睇冇旁述，又順又清

不過唔係高清 類似480p

唉入到都無position

其實#1有link 睇下幫唔幫到大家

我覺得我趺到240

我會上上落落
時ching時唔ching

堅叔呢cue超分

燈得靚 mark12:7

燈燈燈燈燈

無特別支持邊邊
淨係想close game

Long pot

有機會CLOSE GAME
咁先精彩，不過支持老威

失誤了

好撚想睇2點
但會眼瞓到仆街

堅叔真係好似志偉

higgins又打假波?

琴晚睇完國家打比再睇埋last兩個frame想11點起身都搞唔掂

今年啲trick搶鏡到

究竟呢個post去唔去到(6)呢

好感動 唔係兩個老野 應該都係咁多人睇
睇黎堅叔依cue 可以打到超分

應該唔會 打錯字

老威同oso睇plant都好叻
不過今年WSC睇落老威啲感覺仲好得多

呢球都搏？

又plant....

係咪可以封老威做plant王之王

咁先好睇 gogogo 堅叔

老波骨

plant

睇來老威呢cue可以超分

又燈

key shot!!!

有冇人覺得威叔個樣好奸

燈唔惦

7 : 12 燈

推爆佢啦

7:12
拳擊手 go
打暈堅叔

咁打法 第二個session 都可以慳返

7:12

今日冇糖食

堅sir up頭個下好頹...

佢老婆都幾正目測

要食

屌堅叔

燈～我至燈

當日冇oso同-6
以為推唔到(6)
但連登有愛 繼續推

ken first try success

威叔啲set q 好奸

廿年前都叫做OK

7:13

都未必有6

呢下defense好好

入黑就
7:13

好似聽到有人叫come on daddy

堅叔比力啦
好想睇你兩位行樓梯

WILLIAMS

睇威哥打波係一種享受

都好嘅
welsh除咗day, 廢的white都無咩人有能力奪冠了

oso 上身

啲break順到
本身已經打得快架啦

7 : 13

Mark 叔 開始練波mode

又有

又想plant

呢隻好難cut喎

on9

on lun 9

Cls

點打

著哂火

真plotting machine
師兄返晒黎喇

leave埋chance

痴cus藍打得咁輕鬆....

好想睇全盛時期既oso對老威 兩個全攻型快打快

堅叔做咩有樣學樣試埋吋啲咁ge野

老威著晒火

半隻私家雞黎 03年打後更甚

早幾日都話過老威大熱，堅叔決賽唔夠打
堅叔全季都太飄忽

老威好激動，抖晒大氣咁

變左激烈運動 btw 有啲lag

有得睇BBC Two 嘅直播

Mola mola
Williams要大勝了

唔同架, oso完全贏哂老威
老威好擅長啲attacking safety, 會leave啲好難的chance
oso照食到, 基本上打親都贏

btw佢兩個隔一排又好唔鍾意大家, 隔一排又會和好
老咗應該無咩野

唉....

堅叔呢個啡波慘

以前成日係TWITTER互串

rip

會唔會4th session都唔洗打

有啲怪的走位

屌又recover到
仲要全靠有higgins隻brown

會唔會double呢

又miss

堅叔唔掂啦

堅叔63%pot success

會唔會開 （6）就睇堅返喇

叔

開始唔睇好了...

有蟲

亂入

捱唔捱到先

比著kyren入決賽好大機會打得贏老威
鷹王入就堅叔十拿九穩
格食格就係咁
堅叔咁飄忽好忌老威呢啲零壓力球員

what a break

Agger
覺得kyren可以食到老威，又或者起碼係55波

仲保持到呢節嬴晒就拎冠軍

Mark14:7

睇表現，如果老威拎冠軍真係實至名歸

雖然我係撐堅叔

仲諗住要捱夜睇

Mark對上一次拎幾耐之前

好像都十幾年前啦

堅叔贏返局等我有s4睇同有行樓梯睇啦好嘛

00跟住03
其中一年掃哂3個大賽

15

其實老威都有時斷，但堅叔起唔到cue

燈咩 可能真係直落8局贏曬呢

金塊都話佢giving up

堅叔反cup啦

我覺得堅叔係太大壓力 好多位唔應該miss 都miss 唔應該博又博 我想睇番場係兩個對手都係狀態 pot success 九十幾 好像前年場oso 對Hawkins

除非-6 上身

連續兩屆亞軍
灰爆

Williams 果球no look shot無入十大

只能說老左打短途就精彩

有咩灰唔灰 都4張野
假波都假過

輸比老威 值得啦

堅叔連續兩年做二奶

其實都幾陰功，論球技近乎天下第一
但近兩年見佢好多時都力不從心

Classic of 92'

如果hunter仲在生
可能係75三傑+佢, 再之後modern days仲可能有佢=selby dominate個壇

4屆世界冠軍都灰 咁hawkins點算

點會唔灰，佢最想就係攞多一座追平奧蘇
次次都前面盡晒力打，但連續兩年最後直路先撻q
冇架啦，睇個勢今年都係堅叔最後機會

Matthew Stevens點算

記得唔好提jimmy white

咁都打走埋黑

燈到無埋

祼跑

堅叔係咪想打cue 147壯士氣

比堅叔勝返幾局啦

呢局堅叔贏啦

ho ball
成功爭取兩點有波睇

遲左燈

Paul Hunter... 不要再說了

一開波球-6真係太關鍵

條黑

衝 147

好可惜

147機會黎啦

145

屌你終於開到次pack

嬲豬

燥左有火

真係potting machine黎

竟然put back
以為可以打個pot ball safety

老威：屌

球證阻撚住

dafaq

turning point

反擊既狼煙起喇 無喇

球品好 波運自然好

嘔返出黎

咁被堅叔追返一個frame
好彩仲有一個frame就next session

幾比幾？

Mark14:9

form is temporary, class is permanent最岩形容堅叔

堅叔返嚟啦

發現今日好準個個係ken doherty

係 完美重現

準到傻

兩球plant
岩岩就tough black+cannon

如果有重溫就好

太遲，對jimmy white呢類choker就有機會
追到仲有得打已經好好

個場好多人係到咳

147!!!

堅叔呢cue滿分

歸位了

痴線

燈哂啦你地

plant king vs double king

我錯

講咩呀
Play the double

dup波王

球dup波 正到 好睇呀依場

147
147

147準備

147
blue to pink

shame

燈哂

幾時先可以親眼睇一次147

燈曬

講到自己無份燈
Btw今個session 9frame

上一次直播見到係China open oso
嗰似之前好似隔咗幾年

堅叔近幾年試過N次147，全部炒晒

我上次睇左神童 -6果球147

上一次直播睇147已經係13年UK沙皮

睇過直播147最經典一定係wsc皇帝對布歐嗰cue
嗰球3唧靚到

higgins come back

Real last post

老威攰了？

8, 兩點繼續

噠死

老威要超分了

話說想聽ken, steve講下波多啲
今年好似無乜咁

散到咁 超硬

又想燈

molamola

老威3個session都嬴

higgins真係唔係無chance
雖然half chance, 不過都係higgins decision的問題

Higgins

10:15
2點行樓梯

快啲post多幾次10:15
推到新post

10:15